集思廣益]有咩開心得過見到高追tsla班傻散蝕錢？

抵撚死 全民tsla呀拿

何君堯老竇老母滑倒

心情舒暢

有兩個傻散負皮

香港人贏錢都唔夠睇人仆街開心...

tsla又開始新一波暴升

高追果班入面有幾多個係由三月開始 由400蚊開始高追到2200？